{"node": {"__typename": "GraphSidecar", "id": "2810450132753633731", "shortcode": "CcAuYFdutHD", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT_Q125Z78kyrbhxx1YY3n8Ji2T9EDhRYCGwgJK-uzzmJA&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_overall_rating": null, "fact_check_information": null, "gating_info": null, "sharing_friction_info": {"should_have_sharing_friction": false, "bloks_app_url": null}, "media_overlay_info": null, "media_preview": null, "owner": {"id": "585202752", "username": "prefeituradeparauapebas"}, "is_video": false, "has_upcoming_event": false, "accessibility_caption": "Photo by Prefeitura de Parauapebas on April 06, 2022. May be an image of 1 person, eyeglasses and text that says 'PARAUAPEBAS q semsa Sa\u00fade VAMOS VACINAR CONTRA GRIPEE SARAMPO? ARRASTE PARA SABER MAIS'.", "edge_media_to_caption": {"edges": [{"node": {"text": "A vacina\u00e7\u00e3o contra gripe e sarampo j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel em todas as UBS.\n\nNesta primeira etapa, a vacina contra a gripe vai  atender idosos com 60 anos ou mais.\n\nJ\u00e1 a vacina Tr\u00edplice Viral (sarampo, caxumba e rub\u00e9ola) ser\u00e1 disponibilizada para os profissionais de sa\u00fade. \n\nFique atento aos hor\u00e1rios e locais de vacina\u00e7\u00e3o e n\u00e3o deixe de tomar a sua dose."}}]}, "edge_media_to_comment": {"count": 2}, "comments_disabled": false, "taken_at_timestamp": 1649251785, "edge_liked_by": {"count": 120}, "edge_media_preview_like": {"count": 120}, "location": null, "thumbnail_src": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT_FBoBaIOR7v21G_WGHpb7QOrPjwVITbSq4W2UMfhHRlg&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "thumbnail_resources": [{"src": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s150x150&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT_yMxcLWu2BUwx4GsOzQsAFzXtq4QFpD1ZhfjsPLLDfCw&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "config_width": 150, "config_height": 150}, {"src": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s240x240&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT_9lUiMDRAsE5htyI-lrgUF1jgGlWQYeOF5_yhtcJscqw&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "config_width": 240, "config_height": 240}, {"src": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s320x320&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT8Gax70FdO2sMjZOue89pn1uoggU6zqNKAXGZTpXb3WVA&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "config_width": 320, "config_height": 320}, {"src": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s480x480&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT8Dsp0UF0cMs2OY3IJNxjXVVYrekbNslHzhypbeTR_OAg&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "config_width": 480, "config_height": 480}, {"src": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_s640x640_sh0.08&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT_FBoBaIOR7v21G_WGHpb7QOrPjwVITbSq4W2UMfhHRlg&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "config_width": 640, "config_height": 640}], "coauthor_producers": [], "pinned_for_users": [], "edge_sidecar_to_children": {"edges": [{"node": {"__typename": "GraphImage", "id": "2810450126839716943", "shortcode": "CcAuX_9O5xP", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/277925985_1011638249482750_5775463749621919009_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=YBHn94lhPosAX_k003b&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT_Q125Z78kyrbhxx1YY3n8Ji2T9EDhRYCGwgJK-uzzmJA&oe=625541C3&_nc_sid=7bff83", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_overall_rating": null, "fact_check_information": null, "gating_info": null, "sharing_friction_info": {"should_have_sharing_friction": false, "bloks_app_url": null}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0OTTGO2rO2sy6+V/x/T/AD61bdtiIxTepYjkD5x2qRMcc9z1+lVbSMjJ/hxjnvVhR0+poWqE0k7ImOMYzSYNI1SDpVbE2uQTSYbbnH+NZjljyecnP0Jq7L875/H+n9amjRVjYkBvmJGffH/16xWp0NqJUhLIMAk9fp+H06Zq/kAD6VCsg/uL7daUTbuNqn860SaMHJMk2tjJHH9KUMKnlbaOO/FVKpaifusjCk7z6EAfqf8ACpElQJtbPJzSJ1k+o/rVU9KyN2WC0WcAfnu/xqwkgXjjp2B/rWa3Srbfdz7VS13Mn7uyRYeRX4HJHWoqZD0/D+pp9aJW0M276n//2Q==", "owner": {"id": "585202752", "username": "prefeituradeparauapebas"}, "is_video": false, "has_upcoming_event": false, "accessibility_caption": "Photo by Prefeitura de Parauapebas on April 06, 2022. May be an image of 1 person, eyeglasses and text that says 'PARAUAPEBAS q semsa Sa\u00fade VAMOS VACINAR CONTRA GRIPEE SARAMPO? ARRASTE PARA SABER MAIS'."}}, {"node": {"__typename": "GraphImage", "id": "2810450126764133129", "shortcode": "CcAuX_4uksJ", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "display_url": "https://instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/278029570_135715185643731_7410080345200528688_n.jpg?stp=dst-jpg_e35&_nc_ht=instagram.fcks3-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_ohc=EtKHNc2HFPEAX9-XR-1&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=00_AT_jJQYrlHP45ADdWn0jF7GAMiHiZt8zbYE7uAB1Ol_Ofw&oe=6255647C&_nc_sid=7bff83", "edge_media_to_tagged_user": {"edges": []}, "fact_check_overall_rating": null, "fact_check_information": null, "gating_info": null, "sharing_friction_info": {"should_have_sharing_friction": false, "bloks_app_url": null}, "media_overlay_info": null, "media_preview": "ACoq0HKrwxxQFDDIORTZuvQn8cUiAk/xDvnNaXZh1t/mSbKNlJ5fu3505l3cc49u9F2Oy7BtEfLdew/xpPMH90U3BJ5/Wn+WPX9KfqLXoRSruOQAePb/ABFCxkgZwMdsf/Xo7j6iptq+n+fzpW82LfUi8snuPy/+vTQMck/0/rT2XI+UfqP8aryIw5x19xTt5he3QuxvuAYfj/n3qo8wDEZ6E0qsyJgDGe9QfJ3zn8KpIznLboWTTN/+z+pp1JQAgbJ6YqTevYH9P8aZRRYEPJz0/Wo9i+lPpKY3qf/Z", "owner": {"id": "585202752", "username": "prefeituradeparauapebas"}, "is_video": false, "has_upcoming_event": false, "accessibility_caption": "Photo by Prefeitura de Parauapebas on April 06, 2022. May be an image of text that says 'GRIPE PRIMEIRA ETAPA: IDOSS6 TR\u00cdPLICE VIRAL (SARAMPO, CAXUMBA E RUB\u00c9OLA) PRIMEIRA ETAPA: TRABALHADORES DA SA\u00daDE DISPON\u00cdVEL EM TODAS AS UBS DO MUNIC\u00cdPIO 07H AS 11H E 13H AS 17H. PARTAGE SHOPPING S\u00c1BADO: DE S\u00c1BADO:DE10HAS21H 10H DOMINGO :DE 14H AS 20H UBS VS-10E C\u00c2MARA MUNICIPAL DE 16H AS 21H'."}}]}}}